茶理史究竟點賺錢

今次飲左碧壐白玉奶綠

綠茶味好濃 珍珠好彈牙 好好食
整體9.5/10
0.5分係賣得太平

所以荃灣個間執左

呢間係超好飲

不能同意更多

終於有人識欣賞

利申：非打手

又黎

唔明你講咩

個名點讀

好普通咋喎
不過d staff幾nice
我懷疑佢地有請手足

幾時開個post問啲雞點賺錢

係 我專試黃店

因為太好飲既原因
已經飲晒

D囡囡幾高汁

推

？

建議你自己去睇下

真

搞手都係諗住打個和

真⋯

貴

炮台山執7左
明明都唔少人飲

你飲過就知道 蝕住做

所以大家要多多幫襯

邊間？

旺角 top對面

我鍾意佢啲芋圓

識野！

屌賣貴啲啦

真⋯
真係驚佢執

芋圓冇得頂

我都好擔心黃店, 咁多間台飲店係黃
我根本就唔會除口罩, 變左唔會買黎飲

可以外賣拎番屋企飲
大家多多支持黃店啦

啲店員好撚正

真！！！

竹炭鐵觀音白玉奶茶
仲有啲芋圓

搵篤屎揸你屎忽窿

至愛佢嘅芋香地瓜芋圓！

下次試！

唔明

你講得啱 , 我陣間返屋企前買

真！但我中2忍奶綠

比50蚊唔洗找咪得=.=

買返屋企飲

我覺得賞茶抵啲
次次都會放賞茶優先

轉頭

茶理史好飲d

岩

但賞茶個菊花烏龍珍珠奶茶
第2間冇

同樓豬一樣咁垃圾

茶理史

幫襯下茶理史ok?
梅花間竹咁

元朗果間飲過,好好飲

盲反撚

同意
利申：灣仔店常客

唇茶屌打

多謝！

有就會幫襯
通常有茶理史 附近就冇賞茶

葵芳太太太甜
嗌半糖感覺同全糖差不多
第二次再飲 微糖加海鹽奶蓋 都好甜

平時飲開全糖黑糖鮮奶覺得幾甜

廢事教精你

旺角果間唔算甜
我會反映下

真心試左唇茶先

盡量啦

又平又好飲

唔會聽你講

岩呀

啲生果鮮奶好撚好飲

仲有cwb 三川幾時一齊食

唇茶個洛神花正

黑貴婦

查你屎

我都好鐘意飲 貪佢又平又大杯 仲要深黃

幾錢

20蚊

真係好好飲，隻木瓜鮮奶，個味係台灣紅妃，超香

你約

白玉怪怪的

我都鍾意呀Hi

睇門面以為涼茶鋪
因乜解究整成咁

鮮乳芋圓系列都好好味

巴打同好喎
我下下都係飲呢款

芋頭嗰杯超正

腐竹白玉奶茶

茶理史好飲好多

一陣去試下先

識野

認同

正 必飲

笑左

腐竹白玉奶茶
蘭貴人烏龍

係幾好飲

岩岩飲完

好想飲但唔敢出街同係街除口罩飲

Charlie

識貨 我都係飲呢兩個

好難飲
利申無飲綠茶

冷泡茶好正 成日飲蘭貴人

有次元朗個間俾左兩個茶包我
最好飲，個陣回甘味

分化撚

A

真 想淨買茶包 回甘好正

真 之前買咗杯芋香鮮乳 $28仲要有芋頭蓉 又多芋圓 好好飲

荔枝烏龍無糖

荃灣好大競爭 講真
間間都黃 沐白少啲文宣都即刻無咩人買
其他水準又不相伯仲

近期飲過9龍城果間, d芋圓係正既, 當下午茶/ 甜品小小飽幾fit

有啲大大杯有珍珠都係$24左右:(

所以必須大大力懲罰佢

上次飲過啲白珍珠黐埋一舊但茶係ok

幾好飲 但態度都幾差下
次次都俾錯野飲我

又食屎

腐竹白玉奶茶世界級
但係好似腐竹蛋糖水

Me蘭貴人打手

荃灣而家只幫襯茶匠

平時幾好飲

但係走冰會少啲水
水果類比較貴

飲過三次牛油果🥑
第一次幾好飲 之後兩次落得太少牛油果搞到無味

其實茶理史先係正常價其他個d賣得貴

飲過同一杯，有泥膠味，覺得好怪。係咪得我一個唔中意飲？

佢啲冷泡茶好飲，真係有回甘嘅味

荃灣個時我成日飲 個姐姐仔又幾靚女
我記得佢有紋身

我係腐竹白玉打手
好撚正

好好味

一定會叫半糖....就咁飲超甜
不過係好飲既

好似幾正

黃店屎茶 得閒會幫襯下

有無邊款推介

今日收早突然想飲台式野

荃灣有果陣都好鐘意飲
之後去葵芳果間 覺得好淡味 水為主 加半杯冰
試左兩三次都個咁就放棄了

多謝支持

好L難飲，之前飲過，難飲到要係openrice負皮佢

你個野壞左

樓主係咪打手…
我可以講 茶理史大多都係加盟店
加盟店點經營大家仲清楚過我
仲有大老細其實個立場都唔係黃

利申 做過茶x史

欣榮果間成日換女女

飲開天仁

腐竹白玉 必飲！

茶理史好早已表態同罷工，又及時同觀塘負責人解約，唔係黃，唔通藍咩？

好撚甜 珍珠麻麻

蘭貴人烏龍

唔好咁天真
你諗下奶茶鋪做咩年齡層生意
而個個年齡層嘅人咩立場多
如果佢唔收觀塘個條藍絲皮
就到啲客收佢皮
佢係做本地生意ga 諗下如果無哂後生仔生意會點

另外再再重申 各加盟店嘅老細咩立場 你地又知咩

我仲以為個個都知哩個品牌個老細係食人血饅頭添
大家繼續俾錢啲披住羊皮嘅狼賺錢啦

人哋私人Facebook屌到你哋傻豬豬都唔知

認真問宜家叫外賣，、飲珍珠奶茶有冇風險

睇黎閣下比較天真
邊個話奶茶鋪就一定要黃
睇下旺角茶理史對面間老虎咪依舊奶共
呢幾個月已經靜到仆直
又唔見佢為左生意轉黃？

以我本人所知茶理史幾乎全部加盟店老闆都黃
旺角 灣仔分店次次遊行都派水
元朗又變埋連儂鋪

其實你唔知就唔好學人做分化L

雖然係黃店 又平
但啲嘢勁重膠味 堅難飲
呢隻我都飲過點解我同你既感受可以爭咁遠

比多次機會佢ok?

我已經比左2次機會佢
尖沙咀店要好好檢討下
我最多比多一次機會佢

建議去旺角飲下
手足唔好嬲

得罪講句
茶理史d茶好飲d

再幫襯！

打手死全家啦

汁？

真
有啲鋪頭野飲下下賣到三十幾四十蚊食水好深

有無圖

唔是打手

無圖我話你on9都得

係 唔好理佢

真 戴住口罩都feel到佢笑得好甜
又溫柔

好飲！

平到痴撚線，20蚊點圍皮呀

真呀！
見到佢地當堂個人都開心d

可以去埋黃店買杯套裝住拎返去

係

葵廣個間好難飲喎...

建議試下旺角店

元朗個間有條八婆好撚閪找少左錢俾我仲眼超超 其實黃店真係唔係大曬

下次屌鳩佢

靚女通常唔閪

師兄識野

旺角嗰間啲態度唔掂
利申不嬲對店員態度好好

呢間我覺得唔算平 但一個禮拜最少買2,3次雲頂芒芒

幾好飲

我鍾意雲頂桃花

旺角咁多其他野揀 唔飲佢

【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

支持下

我鐘意食佢啲芋圓

睇店員，旺角態度好好 同 有個態度差都遇過
可能師兄咁啱遇到差嗰個

有冇人飲過牛頭角個間

葵廣嗰間啲芋圓唔好食，水果茶都ok

好高質 起碼全部都唔同其他奶茶鋪 奶茶都用泰色茶底

如何辨別手搖飲有沒有加入茶精？
有許多民眾來信詢問：市面上的飲料店這麼多，要怎麼知道哪些是使用真正的茶葉？而哪些又是加入仿冒的茶精呢？對此，營養師傳授了四個方法讓你快速分辨，大家一起要學起來喔！

第一招：將喝完的杯子放置一段時間

每當飲料一喝完的時候，正常人都會馬上拿去丟掉，其實這就是一個方法能夠辨別手搖飲是否加入茶精的一個指標，營養師表示：

只要把剛喝完的杯子，記得不要做清洗！然後放在旁邊一段時間，只要你後來發現杯內還殘留著濃厚的香味，這就能代表有添加了茶精。

第二招：不喝打開接觸空氣 放久茶味依然濃厚

把飲料打開，先不喝，讓飲料接觸空氣(或者放進冰箱)，依樣放置一段時間後，再拿出來聞，如果味道依舊濃厚沒有跑掉，代表也是有添加茶精的。

第三招：飲料裡有化學味 澀澀的

如果是你有喝茶習慣的人，你會發現如果是含茶精的手搖飲，會有一種化學味道、且澀澀的。

第四招：只添加一點茶精提味 同樣放置後再聞

有些業者會使用茶葉泡，然後再添加茶精提味，這個是最難分辨的！

你只能在喝完以後，接續使用第一招，如果味道還是相當濃厚那就是代表一定有添加茶精的。

靚女閪咗都唔覺閪

搞手諗住打和

茶里正啲

得閒支持吓先

好！

呢間嘢剛剛出名冇耐飲過尖沙咀同炮台山嗰間都好一般
同好飲扯唔上關係

阿狗去飲有冇mk妹幫我沖

想支持但係而家唔敢係街飲嘢

你係老細？

下次開po寫埋價錢啦巴打

知道 對唔住

但好難飲喎

芋香鮮乳小芋圓 好飲到痴線

Rich

30幾蚊杯，小弟飲唔起

同好

有 都係正

唔洗咁貴

你味覺壞左

成日執就賣貴啲啦屌
同埋腐竹入多啲ok?

真係唔好飲，幫襯過一次。
飲佢奶蓋個隻茶，個調味好差。
奶蓋同茶係完全唔唔夾，茶好苦好鞋，不過個奶蓋足料嘅。

比多次機會丫好無

可以

呢張圖廿幾

你一開始嗰杯30幾

行勁撚遠特登過去，望到價錢唔捨得

多謝你

你邊個派黎？玩抹黑
明明廿蚊 你講到三十幾蚊

佢係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

明明廿蚊都屈成三十蚊

碧璽白玉奶綠 二十蚊

茶理史茶味較其他店濃味
未必個個啱

*我鍾意，啱我

係

明明超值
佢講到完全錯晒

多謝支持！！！

其實唔平 不過係幾好飲

自膠

我記錯30幾係海鹽系列個價

不過冷泡茶的確廿幾

因為小弟對奶茶冇興趣，淨係鍾意果茶
佢果茶個價對我黎講好貴

係
多謝手足體諒

手足
比次機會

起我底可以睇到咩分化野？

你呢隻波台狗收皮啦
叫人起底，望到你一堆波台膠post
做多咗啦柒頭

係，覺得係福分

原來波台狗黎

可以試下蘭季人烏龍茶

你唔好信條波台狗講就得
你起我底見到有分化post既話歡迎追擊我

你起番佢底就知咩料

題外話，太子嗰間連儂鋪黎

剛飲完

手足！

我只愛果茶
普通茶對我黎講會浪費咗，唔識品嘗

你覺得佢果茶夠唔夠味
我好驚唔好飲又要用廿幾蚊買一杯果茶

我未試果茶 一陣試
試完話你知

好！！！我一陣都去飲
有緣相見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

手足
原諒我ok?
怪錯左你

十點鐘 旺角茶理史見

槍口對外
唔會做私怨撚
冇話原唔原諒，清楚番就冇問題

10點都關鋪啦

多謝你！煲底見

聽日試下先 好似好吸引

之前幫襯時見過前面個客話唔鐘意杯泰奶
但個店員妹妹態度都好好
叫佢揀其他飲品試
Btw 應該睇店員 我估態度好通常都肯換

我問個杯野

我會覺得自己揀得
唔好飲唔會叫人換
仲要係黃店，唔可以比佢蝕
除非杯野有料同怪味

手足

玉「壐」

唔好讀碧西 碧爾
利伸聽過人咁讀 笑到仆街

係 我岩岩都係指下指下
不過d妹妹唔會笑
放心

佢地招牌果兩杯係泰奶，茶底比較濃
唔係嗰個都鐘意，我自己都覺得一般般
多數飲腐竹奶茶 同 芋圓牛奶

謝！！

趕到！

真係好好飲

多d幫襯

你都幾誇張，一日3杯

黃店 無辦法啦
同埋佢有茶 都算健康

茶匠 但我都會分啲機會俾其他

腐竹白玉奶茶 世界級
雲頂海鹽芒芒啲果肉都好多
諗起都想聽日飲番杯

利申：飲開九龍城
尖沙咀嗰間唔好飲嘅

拉
醫護戰線就輸
係咪當一班手足係condom

正 識貨

蜂蜜青檸話梅露
一個字 好飲！！
記得叫小甜！！！
9.7/10分

想知個0.3分去左邊
睇番po頭

葵廣都有
一個字，正

茶理史 晚安

你咪唔好信
講就講咗不過你要當我分化撚都冇辦法
我只係勸籲大家唔好過份吹捧扮黄既品牌
大家絕對可以選擇幫襯黃到發金嘅店舖

清玉好甜 飲完杯檸檬愛玉牙痛左三日
都係茶理史好飲

溝粉既野成本洗幾多

點解時代冰室咁多負評
呢個咁多正評

我都唔知

自從去完台灣之後就覺得香港D台式飲品鋪好撚貴
不了

拉

手足都屌 分化撚 死熱狗
拉

無圖憑咩信你？
旺角放TG放題時好多次茶理史都出手幫手足
與其話人扮黃 不如話你分化撚DLLM
唔抵得人地生意好？

可以揀鮮奶茶

我每次都係由口罩下面隊枝飲管上去

唔講咁多
樓主好波

佢出返牛油果鮮乳

玄米白玉珍珠
不得了！$20！每次必點！！！！

我都覺得元朗d staff態度好差
幾次去成班mk圍埋大聲笑大聲講 對客就西口西面唔出聲

不過佢d野飲堅好好飲
蘭貴人烏龍同松柏烏龍好正

手足 對唔住

利申旺角茶理史員工
最多人 買係琥珀奶茶 同芋香小芋圓
個人覺得最好飲係宇治抹茶 同腐竹白玉

琥珀

飲過一次，好似泰式奶茶

多謝你 你地員工都好好

打手

佢打手來

我樓主打手

成班入曬黎9c

我成日都會加6蚊轉芋圓

你鍾意男人

你唔識用google map

我識

放工未？

迷路狗

好想荃灣開返

放啦

呢間黃到發光，但成日去都冇咩人....
黃色經濟圈?

利申: 灣仔分店，次次去都冇人

真 推廣緊

今日無翻工 天日翻

荃灣賺唔到 所以應該唔會開翻

之前lunch去 排到仆街 年廿幾
太多人排隊搞到我走咗

同好，雲頂芒芒好好飲不過飲開元朗
葵芳同尖沙咀都一般般

有時真係多人到 無時間食飯 最近少左人黎 大家懲罰還懲罰 細細力好啦

覺得白玉唔好咬
但腐竹係唔錯

最鍾意海鹽雲頂芒芒，但覺得有時啲奶蓋得好少
海鹽雲頂烏龍茶定鐵觀音都唔錯
芒果芋圓都ok 不過飲完食唔落飯

牛油果牛奶好似無左，堅係牛油果肉，好正！

好 聽日去幫襯你

辛苦晒

下次同佢講多奶蓋啊嘛

依家有翻 季節性出

腐竹白玉加小芋圓

樓主好矮

係⋯

拖仔矮定你矮d

甜痴痴啊

腐竹白玉 加小芋圓 加寒天 加埋奶蓋
成杯唔洗飲

啱啊 基本上唔洗飲茶 食完d珍珠芋圓 已經飽囇 午餐都慳返

佢

香港食嘢飲嘢 多數一半係食租金

不過飲品店黎講 佢都算係真材實料 值返個價錢

台灣D珍奶
街邊檔仔個D 25台有交易
連鎖個D都係40-55
飲杯多料D既芋圓奶都係65

香港係雙倍價
真是唔捨得買

香港租金 成本 貨源 人工 樣樣都貴

街邊檔仔25台 唔驚飲到肚痛咩
邊鎖通常都係加盟店 一定會貴少少啦

香港加盟嘅奶茶店咪又係被總代理賺左一筆先
嗰邊賺完一筆 間店又要賺 租又貴到飛起
賣太平 賺唔到咪又係要執笠
唯有一星期一杯

係女女幾可愛，不過茶味有D假

好飲到試過係人地舖頭附近忍唔住大嗌好撚好飲

邊杯呀 我搵日又去試下

Same here 抹茶味又好濃 可可都好味

芋香鮮乳地瓜小芋圓
不過我鐘意飲甜嘅 麻麻地甜野可以試下腐竹白玉

腐竹白玉 我至愛！
芋圓 我都飲開 木瓜/芋香/抹茶

芋香真心勁好飲好夠味

佢個士多啤梨奶好好飲！！！！！！！！！！！

以前好似有香蕉牛奶 同蜜瓜牛奶
今年唔見左

頂你個肺搞到我夜媽媽好想飲

前幾年仲係得尖咀店時
每星期都特登去買黎飲

依家分店多左
水準就好唔穩定了

有咩飲品好推介？我試過好似類似珠奶飲品 但反而麻麻

之前會加錢加多一份奶蓋

我去台灣飲都60-80一杯

搞手只求打個和

C兄覺得邊間分店最好飲？

芋圓牛奶 / 水果茶都可以一試！

我都飲過葵廣嗰間
嗌珍珠奶茶但唔好飲，係咪我問題

葵芳天仁清玉水準差不多

和你eat查唔到啊嘛

廿幾三十蚊飲杯甜到仆街既化學野
真係唔識欣賞
寧願拎啲錢去其他黃店食飯

用茶葉沖茶+牛奶+蔗糖=化學野
食飯食到懵咗

最黃係佢 以前只飲天仁 而家不了

天仁唔飲得嘅咩?
我係葵芳返工，呢排次次飲親都係茶理史／天仁／一芳

天仁冇出聲 綠囉 但我估心底都係藍
幫襯黃

無表態即藍啦⋯今日飲清玉先

茶理史芋香牛奶堅好飲又算抵，有芋圓有芋頭泥都好似$2X
一芳個大甲芋頭牛奶又係幾好飲，只有芋頭泥，不過$38好似貴咗啲

灣仔英皇店唔好飲
尖咀應該最平穩

一芳未飲過 次次一想飲芋香奶就會想去茶理史買下次試下一芳先

正呀

訓醒忍茶理史係一大享受

C兄今日又要飲幾多杯

預計2杯左右

搞手只求打個和？
佢賺加盟店嘅入貨錢都笑死啦
入貨價仲貴過出面零售價
咁多個旺角鋪打手你地應該好清楚啦
尖咀同葵廣兩間佢地自己總公司鋪最撚難飲

邊止賺你一筆
你每轉入貨佢地都賺到笑

尖嘴係總公司鋪我知
乜葵廣又係總公司鋪黎架咩？
利申：飲過葵廣腐竹白玉＆水果茶又唔差呀

間間加盟店總公司都係賺到笑啦
否則以前嗰間幸福堂就唔洗偷係出面訂貨啦
最後搞到要上法庭

係佢地㗎
利申 飲過尖咀唔差但質素唔穩定
但葵廣真係好撚難飲 芋圓系列啲奶好似溝撚左水咁勁難飲 唔止一次

咁你問下旺角鋪比人告左未
茶理史總公司個老闆做糖水生意
有個ching講得啱㗎 佢藍到仆街

好彩未飲過葵廣啲芋圓奶

點解要告旺角店呢？
做糖水生意就係藍到仆街？
茶理史總公司早就出咗聲明，各分店又參與罷工
講真如果佢藍到仆街早就出聲明奶共支持啦
奶共使乜驚無生意？

接受唔到其他唔啱聽嘅信息㗎喎你
講梗總公司另一個大老闆 唔係姓葉嗰個
唔係話做糖水嘅就藍，係話梗佢藍
加盟店老闆s還加盟店老闆s，我絕對相信其他加盟店老闆係深黃，特別係旺角元朗灣仔

題外話，茶理史幾時先會請返個真正做marketing嘅人，睇到佢宣傳啲圖真係好老尷，肉酸過以前用powerpoint整嘅文字藝術師

又要幫襯

轉左新menu喎

牛頭角

超好飲 不過想佢地轉紙杯

反映下

樓豬打手

唔是

睇完你個post勁想飲
結果去左旺角分店買你同一款
好飲

+1
明日返工買

可以反映埋喎 淘寶杯都咁貴
食水深左啲喎

利申 而家唔係茶理史員工

又真係貴咗啲喎，加盟店好慘

係 大家唔好推

聽聞其他貨仲誇張
有人想知先再講啦
而家佢比黃店光環圍住，大家都唔會理加盟店嘅苦況

加盟店加油

真係唔好推

你仲唔反映下？

好
知唔知邊d係加盟店

以後唔飲葵廣同尖嘴
去旺角同灣仔飲多幾杯算９數撐住呀！

樓主係邊間買？
牛頭角嗰間啲飯難食到仆街

除左尖嘴同葵廣 其他都係加盟店

有人明白我諗加盟店s都會好安慰

幾好笑喎Ching

茶理史有飯賣嘅咩

又衝出黎想笠光環
明嘅 作為同路人當然係好
不過睇你地點對加盟店就知道咩料啦
自己人都唔留係到幫你地呀
唔知加左幾多人工請返肥tb返黎救急？

點解有飯買

你好笑D

算係合作，不過都係沖茶妹妹煮嘅，飯嘅話真係冇下次

合作形式，不過都係沖茶妹妹煮嘅，飯嘅話真係冇下次

竹炭嘛嘛
芋香正D

嘩 乜可以賣menu以外嘅產品？
你小心搞到人地比茶理史告呀
賣埋飯咁威不如做埋雞煲？

再買！

蜜香清心烏龍
好飲！

試咗腐竹白玉奶茶，係好飲既

咁又係 但我都會堅持不時轉下口味 我要全部真同路人都可以生意興隆

35蚊都算平

我杯野廿蚊

唔同區唔同價？

屌 咁平既

我果間勁多30起跳 正常35

我牛頭角 旺角都係依個價

邊間咁威呀 影張相睇睇

分散投資

我之前喺炮台山嗰間飲過兩次
應該都係同樓主一樣叫碧壐白玉奶綠
一飲落口真係難飲到仆街。。。。 個奶綠好稀 個味怪怪地 超級水
第一次飲真係失望到仆街 之後俾咗多次機會佢 一樣一飲落口難飲到呆咗
聽完樓主咁講 我都會俾多次機會佢嘅 希望唔好再一次令我失望

好同意樓上有人講句 真係有浸膠味 第二次叫咗個小芋圓真係勁似泥膠 奶水咁。。。。。。

個奶綠好係泰式綠茶嚟
有浸花香味，我自己都唔太鐘意
推薦你試下腐竹白玉奶茶，好撚正

建議去旺角

Agree 旺角個間態度勁差

旺角鋪成班打手係到

下次灣仔經過
試下買杯黎飲先
次次經過呢間冇咩人排隊買

好呀

馬蹄徑嗰間態度幾好

碧壐白玉奶綠超好飲

樓主請問收左幾錢做打手
仲要改埋名

無收

周庭bb都幫襯

走啦 無人歡迎你

不了

點解？

你hardsell 趕客

好正 可惜無奶類飲品 但好似係佢地宗旨嚟

而且好似有埋送外賣

樓豬用佢出post賺既錢請我飲... 提子味真係幾濃，仲諗住係例牌貨

你分化撚

咪屈

今日試下先

以前響屋企附近都有一間但無好好珍惜...
好鐘意食啲珍珠

生招牌
聽日就去

你都幾勁 日日巡鋪

去緊飲 好正

普巴幾時出水

輸死 留返d錢飲茶仲好

堅好飲 次次唔洗五分鐘飲曬一大杯

屋企人好鐘意飲

今天剛才叫咗Food panda
4杯

抹茶芋圓好正 好想每日都飲一杯

茶理史好好飲

第一次飲
叫左杯海鹽雲頂提提 好正
不過有啲甜

蘭貴人幾好飲

Ok

Push

你push我又Push

你張圖我都出到啦

咁你應該知係堅料啦死打手

我講緊你張圖根本證明唔到乜野
係人都作得出

睇完連登去左試葵芳果間
溝曬水 極淡

係呀係呀乜都係假
你係打手就係真